% -*- coding: utf-8 -*-


\lstdefinestyle{slicelst}
{ language =   Slice,
  captionpos = t,
  basicstyle = \scriptsize\lstfont,
}

\chapter{Interfaces Slice}
\hyperlabel{chap:Slices}
\minitocbox

Aunque a lo largo del texto se han ido mostrando fragmentos de las
especificaciones Slice relacionadas con el contexto de cada sección,
consideramos adecuado incluir aquí las ficheros completos a efectos de
completitud.


\section{\acs{DUO}}
\label{sec:slice:duo}

\lstinputlisting[
   style   = slicelst,
   caption = {DUO.ice},
   label   = code:slice:duo]%
{slice/DUO.ice}


\section{\acs{ASDF}}

\lstinputlisting[
   style   = slicelst,
   caption = {ASDF.ice},
   label   = code:slice:asdf]%
{slice/ASDF.ice}


%\section{\acf{MIS}}
%
% Este fichero es distinto del que sale en el capítulo de ASDF
% \lstinputlisting[
%    style   = slicelst,
%    caption = {MIS.ice},
%    label   = code:slice:mis]%
% {slice/MIS.ice}


\section{Property Service}


\lstinputlisting[
   style   = slicelst,
   caption = {PropertyService.ice},
   label   = code:slice:propertyservice]%
{slice/PropertyService.ice}


\lstinputlisting[
   style   = slicelst,
   caption = {PropertyType.ice},
   label   = code:slice:propertytype]%
{slice/PropertyType.ice}


% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:

